狗真係改不了吃屎

晚晚半夜都出廳屙屎食清光
又唔識奶返乾淨
朝朝起身個狗籠得返啲屎跡

佢半夜屙 我又無理由朝早先鬧佢
佢以為我無啦啦發爛渣點算
但係半夜瞓緊覺我又唔知佢幾時急屎
試過等到3點都唔屙

可以點教佢啊
有無人感受都我嘅無奈啊啊啊！！
我唔想隻狗攞個食完屎嘅死人口奶我個嘴啊啊啊啊啊！！！！！

無人隻狗會屙屎？

同人食鼻屎一樣，好難戒得甩

我男朋友隻狗都係
重要唔食狗糧 偷偷地食矖啲屎

試吓轉糧

老母今日先買咗包一樣嘅
有排先試到新糧